我真係好唔開心

咁過去左就真系無 緣份呢家野話來就來 話去就去 望您朋友會念舊咋啵 當每個人大家追求既東西吾同既時候

-.-

？

有冇試過解釋返個誤會?

系你老母，吾你老母
但係同佢真係相處得最開心 依加覺得同人相處得好假

我有，佢話明白，話都想同我變返以前咁
但係佢最終都係冇搵過我，我搵親佢就單字我
可能其實得我一個覺得段友誼重要，我見佢依加生活得好開心，其實真係回不去了

其他朋友都叫我唔需要咁介懷，但係我真係好想返去以前咁 可以有多次機會就好

可能佢都有新既生活圈子囉
同性定異性?

不過我敢寫包單，如果佢見到依個post，佢一定唔會覺得我慘，肯定覺得我抵死，然後同人地笑9我

同性，佢大把圈子，佢好social
我都有自己新圈子，不過只係懷念下，太重情了

我諗每個人都有令自己遺憾既一d關係
我有時都會想搵返d冇聯絡既朋友仔 但係始終都冇去做

爭仔?

希望我快啲睇通睇透 一到夜晚又頹，一睇返啲相又頹

小小類似，又唔係爭嘅，加上我以前真係對佢有少少唔好，所以我依加好後悔

哦 女人黎
女人友誼特別麻煩

我都覺得女人真係麻撚煩
好羨慕男人戈種兄弟情，唔會咁多心計

下世我要做男人

戈?

唔好呀 香港做女人好

我讀書少唔識正字，請肥絲指教

我唔會做雞架

做雞好過做狗

女人反面都係爭仔多啦，認左佢

咁又係